點睇cc台以前成日笑鳩港女食部隊鍋？

依家明白人地韓國部隊鍋幾有紀念價值未

是日風向 : 韓國仔大connect

真

打緊仗食呢啲可以理解

但平時落幾塊午餐肉就叫美食？

咪撚搞亂，
港女係崇KPOP，你問佢韓國啲歷史政治佢地乜柒都唔識

咁就代表你可以侮辱人地既文化？

天下太平食乜撚部隊鍋
仲要賣到咁貴
專登去食個班港女唔係on9係乜?

你都戇鳩
笑鳩港女百幾蚊食公仔麵就等於侮辱人哋文化？

利伸好鐘意食部隊鍋，不過自己整，平靚正

不嬲25閑